
# PROYECTO BASE BLOG
## SIS 414 G1 2024 SEMESTRE 1

### DESCRIPCION

Este proyecto ayudara a los estudiantes de la materia de tecnologias emergentes a guiarse en sus proyectos personales

### Horarios
*Martes 16:15 - 17:45* **REVISION DE PROYECTOS**

*Miercoles 16:15 - 18:30* **Avance Laboratorios**

*Viernes 14:00 - 16:15*  **Avance**